係咪一般相機鋪都有火箭吹球賣

?

淘寶鴨記平啲
肯俾錢就去旺電買
我自己覺得over$40就唔好買